（冇5毛post）夠喇！根本唔係咩蝴蝶效應 係有人一直小事化大

成日話咩陳同佳綠帽搞到世界大戰

大家睇返以前「尖閣諸島國有化事件」

689唔跟貪曾慣例 畀保釣船出海
搞到日本將尖閣諸島收歸國有

呢個時候某人係管理稀土出口
佢大刀闊斧停止供應稀土 官方罕有地容許反日示威
國際好快就自己搵稀土 解決咗件事

當時已經睇得出呢個人係唔識大事化小
處事下下都強硬

畀佢上位之後
一戴一露
亞投行
中國製造2025
東莞收皮
有邊樣係掂？

最成功咪閱兵既藍天計劃囉
唔畀廠開工一個月就整個藍天白雲出黎

文學修養最掂 - 此句不唸

成日都陳同佳陳同佳

陳同佳呢單野畀貪曾搞根本唔會上到國際新聞
一拉人就掉去台灣啦
係有人想借機搞事

但佢又唔知上邊鐘意小事化大
好小事都要搞到國際關係崩潰

個綠帽gag 都搞到悶啦

唉
有郭安發大家心照不宣啦

根本係大粒乜都唔識
道家思想係治國如煮小鮮
慢慢黎 由小事著手 一步步改善大家生活

我靜係知豬肉因為進口俄佬肉搞到貴曬
又係邊個既主意？

屌
真係冇5毛
幾撚易

無人推你po sosad

推